《Proposal》把握時機！助攻攬炒，直取終極訴求！

強烈建議盡快搞一個和理非二百萬人以上既遊行，把握時機，配合攬炒國際戰線 第八波功勢 聯合聲明登報行動（要求中國履行聲明落實一國兩制），集中番火力响終極嘅第五訴求「真普選」。

今次個焦點係响一國兩制個「制」字，我地要表達要求制度上嘅改變：中國履行聲明->落實一國兩制->按基本法實施雙普選（冇框架真果隻）

真普選根治問題

我地依家有成八個訴求咁多，除第五訴求真普選之外，其餘七個訴求雖則都係好重要，但係即使全部爭取到回應，政府都唔會有結構性改變，中共只要放棄林鄭團隊，揾到另一班塊疊出黎頂替到時再聲稱會處理呢d訴求，拖延一下，到時民怨就會遭冷卻，到時形勢萬一改變了，抗爭便可能會更難

相反，我地之所以有咁多個訴求，全因為政府本身有好多問題，之所以有咁多問題，係因為香港政府跟本係中共嘅塊壘政權，唯有成功爭取真普選，自己揀新嘅民選政府，方可根治問題，到時亦可以輕易為其他訴求作出平反

八個訴求係缺一不可，但係為配合攬炒聯合聲明國際行動，焦點暫時都要放响真普選，政警黑、警暴、政暴、送中、燈柱、信用評分等等，呢d話題唔係唔理，佢哋仲係指出港共塊疊政權嘅有力証據，不過佢地嘅來龍去脈要解釋真係長到可以拍一套電視劇，對身處外地對事件沒認識嘅人黎講好容易會被sidetrack左

攬炒國際攻勢，和理非本地可助攻

要與攬炒團隊今次响英國嘅宣傳互相呼應：「中國失信於英方落實聯合聲明」，我地需要另一個大型嘅和理非遊行，今次同上兩次嘅人大遊行唔同，上兩次遊行國際社會普遍只係解讀為反逃犯條例和爭取五大訴求，但係今次，旗號一定要清晰，係要政制嘅改變，係要真普選，係雨傘運動嘅延續

攬炒團隊已提過，要英國關注我地難度極高，今次亦已為項目費盡心力。加上英國政府同市民依排最關心嘅嘢係脫歐問題，攬炒團隊一番心機我地必須盡力配合，我地目標唔止係要英國關注，係要佢出手，用實際行動對中共施壓。

雖然港府已經當左遊行係挍㾗，但係呢個遊行，同時亦係行俾國際社會睇。想像下報章上「二百萬人遊行爭取雙普選」嘅新聞能夠放响「中國失信於英方落實聯合聲明」唧廣告隔離，宣傳效果一定能倍增。

————
有錯誤請插。有偏差請改。有幫助請推
略盡綿力，但求集思廣益，共商對策，真正光復香港

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

推

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

光復香港！

Push

推下先

民陣馬上同我入黎!!!
民陣馬上同我入黎!!!
民陣馬上同我入黎!!!
民陣馬上同我入黎!!!
民陣馬上同我入黎!!!
民陣馬上同我入黎!!!

啱呀！和理非回合！

agger

Pish

張建宗講兩句，班人就想吹奏
必須堅持五大訴求啊

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

全部都要！一個都不能少